點解賓周臭叫臭賓周？

點解賓周臭叫臭賓周？

因為下午茶仲未諗到食咩！今晚又食乜好？

我嗰碌好香甜

因為閪嗅 (adj) 都係叫臭閪 (n) lor

臭豆腐都要夠臭先好食嫁